[PS4] Spiderman Game of Year Edition

請問
本身有買碟版
但無買DLC
可唔可以再買Digital Game of Year 版 ($138.60)
而用得返個本身個 Save？

有諗過淨買DLC，而家特價$89.10